Написать миниблог Ларавел > 5.6, php7+ Регистрация, авторизация стандартными методами ларки. При регистрации нужно указать или емейл или номер телефона. В случае емейла - направить письмо - подтверждение. По клике на ссылку в письме - активировать профиль и дать ему права пользователя Две роли админ и пользователь. Админ может просматривать, менять видимость и удалять все посты, юзер только свои. Незалогиненный пользователь может просматривать записи, у которых публичная видимость (у каждой записи есть возможность указать видно ли ее извне или только для залогиненых пользователей). Реализовать загрузку аватарок пользователям (админ может загружать выбранному юзеру, сам пользователь только себе) Сделать для этого какую то веб морду через которую все будет происходить. Нет разницы это будет отдельный фронт или шаблоны blade. Дизайн оцениваться не будет) Покрыть все тестами


 Для  запуска проекта необходимо
 1 git clone
 2 cd blog
 3 composer install
 4 php artisan db:seed
 
 роль админ admin@gmail.com password
